有冇絲打想同我結婚生7個bb？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

申請公屋 再拎綜援 每日喺屋企湊bb😍

我想同樓主生1234567bb

生到陰道鬆脫

加埋我就係8個bb

生你媽的B

希望你尊重女性

巴打ok?

你撚係女仔

睇我啲post覺得我會尊重女性？
臭雞

🤔

BB😘

我過兩日就分手同你生bb

一次生五胞胎

之前有對夫婦生69個仔女，生親都幾胞胎

點裝得落😨

16對雙胞胎=32
7組三胞胎=21
4組四胞胎=16

個男人仲有其他老婆，應過百兄弟

我唔洗咁多 冇咁大單位公屋

想呀

想生羊仔或者羊女

羊仔ok 紅橙黃綠青藍紫